屌 9up兩句又俾癲婆追擊

國難五金會令手足被告得入暴動

#124 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁多人信我

1

賓哥

What

感情台絲打funson嚟

我入個post話國難五金李正熙勢力好大 冇人夠膽郁佢

賓哥kol

有冇睇 佢散咗

賓哥cls

賓哥做多左 要私了

抵啦
話我係黑警 我黃過黃子華

禍從口出

liy hack???

識佢真人傾過下計，佢後台都幾大

羅兄

個時國難年宵上過去，仲口講話呢間公司唔幫手就收購人。正常一個普通生意人唔會講得出呢啲嘢。所以我有時諗佢唔會點貪gear啲錢因為條數太細

搵左6c未？我有折